今晚見到班五毛狗真係出盡奶力吹啖/叫人散

今日係咪有特別ot費定兩工一日

說散就散 乜呢代啲講獨狗咁垃圾架

五毛狙擊手
蔣介石

五毛狙擊手今次露晒底